# README #

so, aplikasi ini cuma di bagian dashboard, intinya connect to database, CRUD via GUI php 5 oop.

### What is this repository for? ###

Jadi aplikasi ini bukan sengaja dibuat atau iseng iseng bikin engga, aplikasi ini tuntutan dari salah seorang dosen yang ngakunya pengen perfectionist. ya u know lah nowday people use framework to build website, ini mah gile ajah bikin pure murni ngoding dari firaun lahir ampe zaman tekhnologi. *curhat

pokoknya kita ga boleh pake framework or any tools that might help us for this assignment. LOL pa lol

aplikasi ini cuma dashboard untuk website company profile if.unikom.ac.id

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact